藍絲又有新搞作

藍絲成立「香港民族自衛隊」

(建築界/ 裝修工人/全港拳術會 「合力參觀中大歌和 紅磡隧道工大學 歌和老街旺角 白石角大行動！」

「浩召 全香港30萬 建築界/ 裝修工人： 拳術會：泰拳跆拳道會；自由搏擊會；跆拳道會。所有搬運跟車工人。goGoVan / La La Move 司機。拯救香港！」

「打救這班黑衣人/ 恐怖分子！見一個打救一個！」

我們好心的！（希望他們改邪歸正；打救佢哋！）我們需要自救： 幫政府打救佢哋！差佬冇嘢可以做！差佬自己都救唔到自己！

請-建築界： 泥頭車司機；裝修工人；裝修公司老闆為了香港- 我們之家 ；在安全情況下 義務一齊清除吐露港路障；歌和老街路障；紅磡海底隧道；理工大學；科學園；白石角；旺角；中環 ... 有乜清乜！

如果大家唔郁手五個月後都係咁嘅樣！

除非你想離開香港！（果大家仍然認為香港是我們的家！）

如果唔係300打工仔；400中小企業 / 建築界運輸界速遞界物流界打工仔 大家冇飯開！

請建築公司為了香港 義務司用推土機或挖泥 機運泥車盡快清理道路現場

請各建築界裝修工人：「所有拳術會博擊裝修工人建築工人 帶出去行理裝備 盡快會經中大一二號天橋進入中文大學白石角科學園。理工大學「參觀！」你喺附近邊間大學就去邊間！九龍塘都有兩間（浸會大學城市大學）就近一間便可以；因為大部份道路已封閉！你們是要幫手為香港為你的家人 打通這些封閉路道路！

隨便參觀！打救黑衣人！

兩千幾會催淚彈3萬個差佬都冇用！

咁睇吓建築界/ 裝修工人 幫手參觀下睇下有冇希望 有冇幫助！如果唔係香港就冇希望！

希望他們改邪歸正或離開中大！理工； 城大浸大！唔好阻住地球轉！

（差佬連一條天橋都攻唔入）（一條吐露港都守唔住。市民冇理由行路出沙田）（行路出九龍）

大家冇工開；冇學返；冇餸買；冇醫生睇；冇手術做！你阿爸阿媽遲啲冇醫生睇，你受傷不能送往醫院做手術！我哋大家唔旭手香港就玩完！

因黑衣人已經攻入一般平民-的公屋商場酒樓等設施任意隨意式破壞情況已經不是受控！

你們的畢生積蓄買下的樓宇/商店/居屋公屋飲茶的地方全部冇地方可以再躲避！

全部受破壞！一定要保護！差佬做唔到啲乜嘢！唯有香港市民自己做！

白石角科學園變位死城！冇得出入！九龍塘旺角冇得出入！海底隧道冇得出入！

白石角科學園為建築界啲重鎮！大家一定要聯手！

拯救各界 香港打救黑衣人！

請幫手全力「轉發！」浩召！

除非你們想離開香港！

否則請盡量轉發！

請幫忙盡快轉發！)

來源:藍絲group

香港民族

留言問如果被火魔有無得claim 工傷

廢老開到聲公開打人喎，執法者睇點？

個名似係港獨組織

佢地港獨？「香港民族」都講得出既

呢條友呀 公開話要打人

班藍絲一話要搏命就縮嫁啦

無利益既野佢地點會做呀

香港民族安慰隊就有佢地份